恒生白金卡提升信用額問題

上個月尾收到信提升信用額但其實本人個信用額都爆晒 仲要還最低 6萬去到11萬想問下銀行提升既標準係點樣？
因為我睇到佢封信話再會睇下你符唔符合資格再批咁..咁佢批既機率大唔大？
同埋另外想問下申請過其他公司貸款拒絕左受唔受影響？定只係恒生借先會影響到？
Thank 各位🙏🏻

睇你還款記錄，月入

13k 近排轉左工 每月還最底